韓國生活 (24) 封韓國關

精彩重溫

韓國生活
part1 :
part2 :
part3 :
part4 :
part5 :
part6 :
part7 :
part8 :
part9 :
part10:
part11:
part12:
part13:
part14:
part15:
part16:
part17:
part18:
part19:
part20:
part21:
part22:
part23:

任何關於韓國文化/旅遊/餐廳/cafe甜品（強項）
都歡迎問

乜水

我都可以開返個 住大邱 你問我答

你真係小心啲呀唉 夠唔夠野食？

夠呀 超級市場 搶咗嘅糧都補返晒貨

應該有排搞

慘過返工 街都冇得岀
武漢2.0

係。。。真係2.0

勇者

番工

大家幫佢加油

我知呀

住咗個半月

大邱靚女多

假架

今日單日增加505個確診
總確診去到1766

新天地教今日驗果批82%陽性呀

最靚係水源！！

真係好恐怖

呢個係日本版，唔怕！

話自己後生帽事嘅，Who fuck care

Lm

俾人睇過全相講嘢唔同啲

佢地將肺炎睇成流感
日本人民智都唔高得去邊

有冇人知醫學監測要做啲乜

呢到好多老泥妹

探熱？

我睇到都嚇左一跳
依家問緊語學堂果面可唔可以延期到下一季先去讀啦

肛探

係香港

我覺得遲一個學期去會好啲。。

我都決定咗唔去

我都係上星期番

做得好。。。 有排搞

等你報告

本身樓主差d可以答你

樓主即刻買機票即日來回韓國

韓國真係大濟 D確診數字火箭咁升

差少少

仲唔閃咩

真係好恐怖 我有啲朋友仲番去....

如果延到期既話，要做3個月雙失

係呀所以問緊果面可唔可以延期

大爆發左依家點追蹤到咁多確診者同咩人接觸過 個數字只會越升越多

韓國係密密驗所以個數字好大
我覺得日本仲得人驚啲
而家真係邊度都唔好去住
而家雙失三個月後去搵工你都解釋到個空窗期吖

為左比靚仔醫學監測

好過你個肺雙失（兩邊肺）

留名先

即刻除褲任驗

日本唔驗，搞細個數字》日本人覺得無事唔戴罩繼續聚會，一定爆過新天地教好多倍

問可唔可以黎24小時貼身監測

係囉 想知佢個醫學監測係咪流嘅 填表話自己無去過大邱就探個熱 無發燒就放
另外 首爾返嚟要唔要隔離十四日

實延到嘅 預備做三個月廢青啦
原本以為啲語學堂會取消曬 但係竟然照搞

Hi糊仔

喺屋企自隔同探熱啊喺首爾

做下廢青先啦 我都係唉

踩場 做咩起底

成日都去？

都算多喎咁其實 kpop???

我都好耐冇睇 一去到韓國就唔想睇了

食到辣野？

就係傳說中既大邱朋友？

Yes 응원해줘 ㅠㅠㅠ

ㅎ...호...ㅏㅇㅣ팅

睇嚟係偽韓打扮

話說喺韓國叫外賣
有時啲餐廳唔會用即棄餐具
咁有冇啲仆街洗都唔洗就咁食完還返比餐廳?
又有冇仆街唔還?
啲餐具收唔收按金?

其實而家絕大多數係用即棄餐具架囉喎
你咁都叫中要還餐具嘅？

其實係上youtube見到啲人叫外賣諗到呢個問題

我見左咁多年 未試過用要還既餐具
同埋通常我會叫佢唔洗比餐具

上個水先

成功改機票了

真係飛日本？

Hi

之前入黎依度係韓國生活（7 ）（8）左右開到24

韓國仲多唔多遊客

有入過嚟？但唔記得你haha
我趕左番嚟香港。。。應該唔多了

係啊
過一過冷河之後唔知機場檢疫班友識唔識搵我出黎問我有冇去過Daegu呢？

香港檢疫係人都知有幾流啦啱晒你呢啲疫情期間仲鐘意週圍去玩幫手散毒嘅港架啦

突破3000！南韓新增219例

南韓人加油啦

韓國今日該係新增813個個案, 唔係219呀

佢好似係朝早公布左次500幾，之後下午再加多219宗

唉

一日一千不是夢

你小心啲

想食芒果

個醫學監測好L廢 俾張紙你 叫你自己每日量2次體溫

喺韓國嘅巴絲都要小心 大家保重啊

成個隔離措施都勁廢

兩個星期都唔洗就爆3千

驗得快

同埋肯去驗。。。點都好過日本既

立場：【武漢肺炎】韓國半日新增確診 376 宗 累計破 3500 宗 35 國家地區針對韓入境管制

韓國好似仲未封支那關？

政府真係做個樣然後同市民講自己有做防疫

未

文在寅：現在全面禁止中國人入境不符利益

幾日冇上水
LM 追po 先

咩係老泥妹

而家封都冇用了，而家勁多支那網軍去韓國網支持文在寅，有可疑

韓國比五毛入侵所以搞到佢地好嬲369

加油呀韓國人

佢地而家就好似香港咁，個政府奶共，又成堆5毛翻牆維穩，市民就討厭支那人

成大班網軍

點解你會係度

5月都真係mun d琴日睇個首爾大醫生話最壞情況去到年底。。。
當然啦 係最壞情況

鬥唔贏架，人地用BOT

所以我地唔係要同佢地鬥回覆，喺佢地留言下面同佢地講道理，而係要教化身邊人反共

教佢地睇多d傳媒，喺個藍色廢老圈度救佢地出黎

我咪成年都唔使見囉？

真係分手都似

而家 KE refund 到四月底，我諗機票應該冇問題嘅
係酒店難搞 經啲網站訂

好問題

不過如果仲係咁 應該都會比Cancel啦

Bye Oppa

佢呢排點

佢痴Q線星期5放工仲去做part time 司機，揸人架車危唔危險呀

佢揸完之後自己都同我講危險唔做住

南韓周日（3月1日）再急增586宗新冠肺炎個案，累計3736人染病，死亡人數增至18人。新患者包括一名僅45日大的初生嬰兒，為該國最年輕患者。新天地教大邱教會是南韓大部分患者的感染源頭，政府指追蹤到部分信徒於1月曾到過中國湖北省武漢市。

尋晚睇咗宋讚養講新天地嘅片，個邪教真係 dls

14號剩番低嘅信眾應該會搵地方偷搞個大型崇拜，又黎大感染Lo

琴日先有6百幾人唔戴口罩搞宗教活動
文在寅條仆街 自己係3.1節活動都唔戴口罩

而家大邱好似先前武漢咁，唔夠床位收病人，啲人喺屋企死
泡菜肯醒未

韓國感染人數破4200喇
真係死得

泡菜不嬲都唔太鐘意朝鮮族同支那，係個政府奶得勁

4月唔知佢地投票投邊邊呢，一邊奶共一邊邪教

我4月

教主跪地道歉

用左貼圖

韓國驗左好多人 好似驗左幾萬人

係 佢地幫晒啲密切接觸者驗

冇用啦

點呀

做show 姐

好煩見到玄彬同孫藝珍呢兩個名
使唔使去到邊都見到

得罪講句同輩韓星佢都算醜樣

Hi 絲打 同路人啊

我bf話嗰個醫生9 up

我果個話死同肺纖維化都無咩所謂，話My Destiny

個個都差唔多樣 絲咪打，以前老闆娘好鐘意玄彬，係香港Fans Club副會長 ，會包場睇戲請埋我地去， 但我睇左好多次都仲未認到玄彬

笑左

真 細個唔識啲演員 睇韓劇覺得個個差唔多樣

終於有人同媽媽啱傾了

咩都老闆嚟

你個個都係咁？ 唔帶口罩？

我係咁煩佢叫佢帶 所以一早都有帶

前公司老闆，為左玄彬學韓文

真係要煩先肯聽

咁勁。。。但佢都唔算好靚仔 好驚比人打

1月份嘅韓國人唔算太有危機意識 佢話隻毒唔係好勁
我就話03年死好多人 醫返都有骨枯點點點 講到勁恐怖

你同呢度個位絲打一模一樣

03年沙士真係血的教訓 見過鬼怕黑

死韓仔

我講完佢都WHO FUCKING CARE喎

我臉盲嘅

佢真係佛系抗疫

番到屋企又唔洗手先，話會沖涼

尋日比我話佢洗乾淨手先好去拎毛巾同衫

係咪佢啲文化係咁 唔會成日洗手
有人話佢地有啲人去完廁所唔洗手

我見證過唔止一條囡沖完廁唔洗手直接走/去化妝

我果個就會喺酒店房去完唔洗手比我叫番佢入去洗

你果個係韓國邊度人？

安山人

你嗰個呢？

首爾

我啱啱Search 完，你講緊再細d嘅分區，我唔知佢邊區

@樓主 幫我答

安山唔係首爾入面 所以你答首爾係啱㗎媽媽

玄彬送外賣 食唔食先

我唔識d地理

一開門即刻擒住人都似

我都覺

口裡說不 身體

濟洲到宜家有冇人確診？

我記得有兩個
1個係1月既支那遊客 1個好似係韓國人？

家下先見到

不了 留番比藝珍姐

惡補下

個畫明明唔係咁

飛去日本了

一路順風 等幾耐番香港

而家有無亞洲國家無禁止韓國人入？

日本泰國乜人都入得
旅遊業萬歲

日本唔係封左韓國人？定係淨係大邱人？

冇啊
檢疫乍

越南 香港封左好似係

你會入境？

入境走左一轉
對住班日本人一陣就好掛住韓國人嘅事撚但 求撚其
搭FSC都要捉我手提行李重量，但我係仁川攞住同一袋野直出直入

丁海寅呢？

藝珍姐有玄彬
J嗨人係糊仔架嘞

宵夜
自己煮賤拉麵

진라면好好食

係咪架

好正好好味咁

太掛住韓國啲海鮮麵又未去到果邊
唯有屎忽痕自己買料煮
全部配料買急凍貨 零失敗

上次買咗包賤炸醬麵都幾好食咁
不過都係鐘意有湯嘅麵
多啲

好正

上次韓國買左炸醬覺得麻麻

我都係鐘意湯麵多d

估唔到Po拉麵可以引到咁多人上水

好似樣真心

我都中意有湯！！

你叫外賣都得啦

我都係 除左辣雞 其他撈面我唔食

好驚啊 唔知送外賣條友有冇肺炎

偷食2啖先比你

撈麵我屋企好多人地比嘅手信....我覺得麻煩所以剩好多

唔怕！ 信自己

幾耐冇叫過外賣 想食 닭발...

我係覺得湯會好食啲

帽事嘅

我之前試過買急凍蜆有沙又有啲腥

我都係

撈面真係得辣雞好食

百佳？

我買紐西蘭蜆冇沙大大包1kg70幾蚊
青口都係紐西蘭貨

自己煮

定係另一種外賣

糊仔明顯淨係想吮腳趾

係囉 真係估唔到

[即時］日本開始拒絕南韓 伊朗同中國入境

日本好撚大鑊

香港都話被取消免簽

媽媽你等到了

太遲啦。。。

韓國總感染人數破6000喇

等到睇班港豬喊喊

弟弟同我講話感染人數每一日都少左
集思廣益一人一句屌醒佢

因為新天地果班驗完所以感覺上少咗人感染咋

隔離ぽ啲仲要去日本旅行嘅港豬要突然去搞簽証
我真係恭喜你呀

重點：包唔包BNO先

包
BNO根本就係英國佬出賣香港人嘅產物嚟
唔明點解攞住本咁嘅嘢啲人仲自覺好似好撚高尚咁

我都屌唔醒我果個

幫你唔到

揸BNO喺香港出發都要隔離14日（好似係）

我都好掛住呀！年年都去！上個月去左首爾，5號返香港
第二日就要申報口罩數量，好好彩
希望韓國快啲冇哂事，再去食野

係囉
醬油蟹烤牛腸冇得自己整
最衰都係果個支那大国

咪係
好掛住啲野食 好掛住佢啊

我都想寄啲抗疫物資過去 但驚好耐先收到

酒精類都寄唔到架喇

好似係唔得

我都想番去 好掛住首爾

곱창

好想食好多野 我間屋都唔知點算

係 我之前係韓國都想寄 但好似話唔比

RTHK:
【南韓明天起禁止出口口罩 下周一起每人每周限買兩個】

南韓政府宣布，明天開始將全面禁止口罩輸出，同時增加本地產量，計劃每日生產1400萬個，較現時產量每日增加400萬，八成交零售，其餘兩成受監管，任何單一買家購買超過一萬個口罩，必須獲政府批准。

一個禮拜先買兩個口罩
點頂？

要教佢地布口罩+外科口罩了

路過 唔知香港有無組織搞捐口罩

啱啱Check，郵局停寄韓國件

我都好想去

恭喜開到24

其實韓國點解會咁撚多人信基督教/天主教
順便想問多句邊個教派多人信啲

冇野好講呀 人都唔係韓國

基督徒

嘩 thanks
不過都冇野推

畢業啦？

畢左啦 本身諗住搵工 但呢個情況即9衝番左香港先

你未 grad咩？

瀨死唔Grad

你唔係讀左好耐啦咩？

Haha

讀左幾多年？
我記得你早過我去

好似係多你一年

係 加油。。。。你一直讀唔夠分 咁唔去Grad?

我讀語言 差畢業試

Ohhhh.. 正 我都想唔Grad

咁你拎待業簽定點
雖然短期內應該都未必會返黎

樓豬講下今日做咗啲咩

咁之後會唔會返韓國？

樓主唔好剩係掛住打飛機

呢兩日啲won去到151 152

我都冇工返
Master part time又chur到full time咁

D10啦但番嚟先可以搞。。。都唔知幾時

會。。。好想番

冇J

應該仲可以跌？
快d唱定d

Come come come

gay巴
你個生理時鐘好似更加亂左喎

155.3換咗

依家點番

？？明洞？

係

好撚正幾時？

一開始爆果時

依家153
Miss左呀吊

Boom

好似上過156

印象中現場冇 國際匯率有

記得之前幾個旅遊網出過post

係 但唔記得幾時好正

意大利 R.I.P

WARS One belt one road

真係搏唔到

原來樓主是個girl

應該係前排拎左去賭

你依家先知？

已切

細到睇唔到扮切咗

糊辣2小（已切）

咁你呢？男定女

Me too

武肺將我包圍

到首爾了

一開地圖睇 我附近全部都係

而家首爾多！？

唔講咁多了

爆了

相對上唔多
但我覺得一個都厭多

仆街了

我個名個國家都一樣

你個名果度唔止封關喇，宵禁埋

全國封城
歐洲版湖北

意大利真係 冇野好講 又要Po番條支那女出嚟

岩岩我係馬交返來
冇被要求隔離

呢位巴打好面善????

係佢咩？？

好似係兩個人嚟？但好似又幾似

今日龍虎榜，意大利+2313

左膠大愛攬支那雞丫嗱

加拿大冇case ?

有，排喺香港下面，118確診

北韓加油

樓主都唔喺韓國

有出下街

樓主呢排好忙

你哋都唔知

韓國要多謝新天地寶藥教會
佢哋係肺炎係🇰🇷爆發的原兇

冇打喇
D雞都留係屋企唔敢接客

韓國人點睇香港人

唔係話你呀，話糊巴丁太多記憶力衰退

鞭屍恥笑

前排仲幾個post講緊取唔取消日本旅行，成班話自己小心就唔怕、香港仲危險，我真係恭喜你呀

仲有去歐洲果班，之前仲話得幾十單少過香港，未開始驗炸

之後D旅行狗返香港🇭🇰先開始爆第二波

我由一月尾開始屌人好去旅行啦
呢度都有好幾位港豬架
唔知死咗未？

近期單單都係你地旅遊撚/外遊撚害我地香港人

去隔離PO喺度喇喂

醫生都去旅行奶左野

我都有喺幾個日本旅行post屌

屌佢老母
之前仲唸住年尾plan去CJU
依家，保命先係緊要

算啦你留番香港啦 btw真係唔認得你 但你打字既 style好你

連道指都大瀉

除左條命，個肺都好緊要

年尾可能得呢，帽事嘅

最近溶斷左3次

好驚trump trump 連唔到任，要佢玩殘支那架

而家好多地方突然封關

好多話唔旅行會死嘅港豬滯留曬又喊曬口喇

一早就應該唔去啦

之後又要派包機接走佢地
然後感染人數又增加
（無限loop）

喺入境閘口直接槍斃算啦

浦下頭先

好耐冇見

忙到傻

Wfh!??

我都想有
日日都做到差唔多7點

你返幾點？

追post之星

8點半 但我日日差唔多9點先到

第一次見喎

北妹

啱啦

做到去廁所都冇時間

樓主終於上水

Miss me?

掛住係連登派膠嘅你

我從來都唔派膠 乜你咁睇我？

樓主出晒名成日打錯字

唔係第一次喇~改左名
我係因為中國肺炎無得見男朋友嗰個

韓won 163.3.

越來越想過韓國住返一兩年

依家咁點搞

讀埋書過去囉

外國人喺韓國揾工係咪好難？

你有當地個個degree會好啲

但你係香港有工作經驗都唔難既 不過韓文要叻

識好多外國人妻都搵到野做
啲台灣人妻好多人做Airbnb(韓文唔係好叻個d)

Airbnb客服

巴打講完安心啲
咁韓文同韓國文化真係好重要

熟識*

Yes呀 不過最好搵啲外資公司啦 雖然唔係咁易

韓國傳統公司啲文化好西

絲打打算過去？

未知啊 想睇下佢做野做成點先 如果佢嚟唔到香港 就可能要我過去喇

咁又係 不過呢個時期都好難
我都諗緊點算

疫情完左會唔會易啲？

可能啦 即刻完左個經濟都有排未復甦

都唔一定嘅 韓國人應該都幾勁 可以好快做返起個市？
最壞情況 會唔會喺香港做一陣野先再返去？

十年無上水

知唔知韓國而家重興唔興bully jelly 減肥啫喱呀?

好似唔興
岩岩係naver search d post都2018-2019年

好耐冇上 咁靜嘅

Mei lei ga?

finally

因為冇人會去旅行依家

我都勁耐無上

個d咩5 kcal jelly

都唔知點計

呀 但個啲碳水化合物都好高 都好似肥好似

唔知我都無食過
但以前成日見賣廣告

係
但幾好食

我可能要食十包先飽

你真係幾

而家又肚餓

忽然間唔興， 用黎頂下零食癮係ok既

好耐冇上水~
係頭先睇完N號房單新聞，成個人都好唔知點噉

個日你都食好多

係 買一兩包頂下都Ok

早
真係好變態cls 簽左 청와대 未

知唔知而家興咩牌子?

我之前成日買呢隻 因為係 olive young買又可以儲分

唔係不嬲零食黎既咩

包底無難度

午安
簽咗了，唔簽對唔住自己
重要咁啱睇到隔籬新聞嗰個post 有啲留言真係同有份入去嗰堆一樣咁嘔心

雪炫BB呢隻好味過 belly jelly

有冇link ? 我懶得搵

之前吹到當代餐架

其實點得 唔好信啲廣告

Belly jelly未試過

咁細包邊夠食

個班人仲要死性不改咁 0悔意

仲要話返係班女仔錯先 咩世界

一包得100ml 咋都會餓

韓國女仔大部分都係想入娛樂圈所以易呃啲？

青瓦台連署傳送門1⃣️
📌公開犯罪人信息+照片：

青瓦台連署傳送門2⃣️

第2條少好多人簽

其實香港都好多比人呃去私影，以前聽好多

唔關事架 佢捉正佢地既弱點黎威脅佢地

幫你pin 大家簽

所以點解人地瘦到我瘦唔到

天呀

巴？絲？

因為個啲根本唔會係瘦到

真心餓 依家係屋企好似成日食大左咁

呢到個個都知你大食

棍絲

咩事食到你咁、

唔怪之得會想試呢啲減肥法 唔Work ga

我細食

聽人講韓國hehe 1仔比例喺東亞嚟講係數一數二
想知是咪真

港台好似都係遍地飄0？

大佬請指點

其嚟嚟去去都係個啲

食多啲 菜 雞膽 三文魚 蕃薯 （真心推薦韓國蕃薯 咁多國家入面最甜最好食！！之前吉之島有賣）
最緊要 戒糖 日日飲2L水 一定瘦 同埋做運動

最鍾意啲白淨識打扮可愛1
有種反差萌
韓國呢type應該唔少

我已經肥返10磅

依家係屋企成日食得好清淡

你咁得閒整啲嘢送嚟俾我食啦，我仲要返工呀

團購外賣

想食咩？ 專人送上門

媽媽你都有外賣既需要？

點解你仲係咁既

因為做做下又去1個月旅行

無叫外賣係差D

肥糊有咩撚手菜？

你先冇得叫外賣

好撚勁架 想食咩？

糊仔咖喱雞
糊仔撚大腸

過時啦

你又想食？

有咩食先

我長期餓

一啖就無左

一吸就沒了

要減肥既話訓耐d
訓醒都3 4點
等晚餐 食完又訓

今日先食完

Your lunch?

但我瞓唔到咁耐

都叫係睇清楚啲先 comment

係 樓下有間幾好食

以為你唔洗番

我想食呀

諗起之前靠YouTube演算法睇到條片講韓國有獨居女性被變態佬跟蹤返屋企差一秒就衝埋入屋
呢個世界真係多變態咸濕佬

個個真係好癲

邊位呀？

成日覺得韓國超多啲人煙稀少嘅橫街窄巷
啲路勁撚錯綜複雜又唔平
好易出事

仲要冇街燈,好驚會仆街

我訓到

開給掛住韓國菜

勁想食김치찌개

早어디가?

自己煮! 其實唔難 好易整 不過要去韓國街買 묵은지

我都好想食 香港食太貴

係。。所以女仔去住 我都會叫佢地唔好貪平 住大街好啲

血腸？

所以首爾有 陪女仔一齊行番屋企 搵2個阿豬媽 陪佢行番屋企
11pm好似可以開始陪

諗住叫條仔煮

貴都算
食唔番個隻味

係香港食過goobne幾似韓國隻味既
但而家變左藍店無得食

上網search話係親共藍色商家
應該香港個代理係藍

煮咩？ 上 naver search 好易整

係。。。好多野都食唔到個隻味 好多韓國人開但廚房都唔係韓國人

你成日食咩

個間垃圾 完全唔洗去

嘩 做貴婦？嫁人啦

去食都晒氣 完全唔好食

佢煮西餐最勁
準備叫佢整김치찌개比我
應該唔難

係 我食過個김치찌개係無肉
仲要成個湯勁淡

香港仲在邊個韓國野係好食

我琴日跟左一個 recipe 整唔錯 你等等

백종원食譜？

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 비슷한것같아

睇到好想食
材料好似好簡單
譯番中文版叫大廚煮先
김치係咪都係韓國街買？

Yes!! 去 신세계買 묵은지!!! 會出味好多 琴日我煲完屋企人覺得太辣唔想食 我食晒

신세계 有兩間 唔係街口轉班角個間 係直路個間

好
越酸越好食

下星期去先

係！！呢個真 其實有時放 참치都幾好食

我鍾意食豬肉多d
不過참치都ok

真 但掛住啲韓國豬

勁好食d肉

好想食好多野 都唔知幾時番到去 我間屋仲未搞

咁咪白交租

係 勁煩 因為本身仲想番去唉

無得去就食住先

Where??

屋企附近Food Court炸

正唔正？

個飯普通，Kim bap唔錯

都唔知幾時先飛得

去幫公司買野

交比我

去首爾有風險

我係爆到9彩的🇮🇹，封城都無用

又改名

做咩成日改名

鬼國堆廠都冇訂單
復條毛

唔怕啦你 都唔係撈呢行

韓國🇰🇷豬燒係一流認真

係世柒咁講

食你

你應該keep住有工開啦

堆手機電子重工業廠就仆曬街一定

唔洗驚比人炒

係
老人家日日好頑皮

小心啲啦巴打

你依家先放工？

放假中
今晚先上完保健堂

要Keep住進修？

重點：玩💩，唔肯食飯

係要每星期六上堂

咁你都幾忙喎
忙到十年先上一次連登

所以返工我要戴護目鏡（再加上眼鏡就係6眼田雞）

老人癡呆係玩屎玩尿同紐計

老實講，就算🇬🇧馬上比BC我們都冇用
🇬🇧同🇪🇺爆到7彩

BJ都中招
天佑🇬🇧天佑🇰🇷

度度都爆，冰島啱啱先出左份報告有人可以一次過中兩種（變種嘅）武漢肺炎，所以幾難有免疫

日日係屋企有咩做

係我都有睇 好癲

睇書 學野 增進知識

有咩學

日文

瞓下教咁 第一次留喺屋企都可以拯救世界

我有睇50音但個人好懶唔想記
你睇咩學

我日日拯救世界

無番工留屋企頭痛左兩日

識五十音但背唔到韓文子母音

我背左50音要要諗幾秒先會記得點寫
韓文子母音睇youtube學都得

我覺得韓文難好多

或者年紀大左，就難學左

我覺得日文難
平假名片假名都記死我

係咪因為你無咩興趣學呀？

以前想去日本住下有興趣既
但而家知去唔成有無左動力

係屋企行下

50音真係好煩 但依家有時間比你去記

由幾多年前開始？

所以其實韓文唔難

你學左好耐

係無動力記

呢個都係真。。。

20幾年前

片假勁難

我都覺唔難

你救左好多年

其實好簡單 係發音有啲啲難

完全記唔到

沙士個陣都係咁救

香港人發音算幾準
唔似支那人咁一聽就知

早訓完，晏晝又開始痛，唔知係咪太焗，但已經開左窗

不要再說了

我中學個時學過 點記都記唔晒 片假

個時冇咁誇張

特別再北方d嘅支那 好撚明顯

你係咪瞓得太耐？？又幾多個鐘

要鞭策下你

我呢排訓少左喇，可能因為平日都夠訓，番工都有7粒鐘訓，所以放假訓唔耐

前日10個，今日11個鐘

不如開班啦，用Zoom/ Skype

以前好有動力學
而家越大越懶
都唔知個陣韓文點學番黎

個時勁細個都唔會自己出街

我以為佢地講緊支那語

個啲東北

我淨係記得哥哥跳樓個日

我都咁話。。。。
個時開爆 turbo嚟學
依家搵唔番呢個種動力

義教韓文

Come on baby~

你咁叫我好驚呀

正常㗎 我家姐去咗日本幾年
佢都話唔可以一次背晒片假出嚟 要諗諗

不過真係睇得多就會記得
我都係睇得多生字 跟住慢慢就會記得

10個有9個都係一聽就知

我反而唔大印象
個陣電視都唔點睇

係
個陣好想快d用韓文同韓國人講野勁努力
而家真係日本朋友都識韓文我洗鬼識日文

完全無動力去記

我都想睇樓豬教韓文

你呢？記唔記得晒？

樓豬教教下會變sex cam

佢地3卷舌好難聽

我淨係記得呢個影像

都唔知佢地點卷

係同埋又唔係迷jpop 個時聽歌聽劇學左好多

你都一齊教？

但我成日睇動漫

睇生字個陣會知同埋記得點讀
但成個表背唔到出嚟

你都唔洗學啦 香港都夠你玩

睇唔出

我唔識教人
自己識但唔識教人

係 我係覺得佢啲字實在太似 cls
真係記唔到

唔睇韓劇
睇日本動漫

咁你係韓國都係睇動漫？ 動漫都學到好多架喎

我學唔到 好似會打Kick

佢講大話

我完全無教過人

係啊
我識識地聽但唔識寫

完全唔想學

ツンソシ
クケフワラ
ねれわ ぬめ
世界級

個時都係頂硬上

我啲朋友都識講 睇得多

話說而家工都搵唔到

不了 記得我傻 我淨係記得啲野食

做咩笑自己

我唔識講
識講我唔識日文

天蠍座

依家真係冇計。。。應該失業一年

Part time都無回音

やめて

いく

其實韓國中產/有錢人是咪好鍾意送下一代去美國讀書

Applied 咩？

媽媽睇太多

係
因為佢好地好多人都唔係好想佢地係韓國大

咩事

佢應該冇錯

我唔睇嘅，但what’s app group班麻甩仔唔理我照send寫真、短片

壽城區係咪有錢人住既地方

首爾景福宮個邊？

大邱

等呢度個大邱巴打答你唔熟大邱

教韓文個d 應該停哂課

但點解好似特別愛美國

聽講都算係
有少少似係大邱嘅江南（？）
好似係

咁易都記唔到

係屋企就悶死

有咩好做

Hi好耐冇見

Neflix

你成日去大邱？

no la
對韓國首爾外嘅其他城市有啲興趣就真嘅

我冇睇 係度瞓教

why首爾咁正

你最後係咪冇去到 Lithuania

豬嚟？

而家睇動漫

似你咩 撚

有名叫樓豬嘛

真人唔係豬

有咩簡單食譜推薦啊廚神

最衰你唔食得辣 如果唔係想介紹你食泰國辣肉碎炒飯
呢排成日煮辣野 比呀媽鬧

真係會噴火食辣野
有無唔辣既

你上次食個餐都睇得出你真係食唔到辣

整 불고기!?幾好食又易整

都得 有無食譜

真係唔辣

等等 其實好易
用糖去醃佢10分鐘
再力豉油 麻油 胡椒粉 鹽 洋蔥 醃一晚就Ok

辣到流鼻水

原來咁簡單

之前因為某啲原因選擇延遲計劃
結果原定要去嗰段時間撞正武肺喺世界各地開始蔓延
真係唔去好過去
而且戴住個口罩周圍去玩又好似好on 9咁

係！其實唔難 唔知有冇漏， 個個整既材料都唔同你去睇下

不過最重要都係要靚牛

冇得去啦今年2020 啲計劃都取消晒

我識整甜品
好少煮送 但可以試下

本身有諗過今年想去東奧朝一朝聖先決定延遲
但畀支那咁樣搞一搞法今年真係邊到都唔撚使皆意去
就算武肺疫情緩和咗都擔心人哋見你asian樣會唔知有乜反應

我想試整甜品 都好似要好多工具咁

煮送仲多工具
整蛋糕既話有個蛋糕模同打蛋器夠做
打蛋器唔洗電動都得

係。。。 去歐美都要過一段時間即使支那肺炎好番

但好似好多野要買
雲呢拿油個啲

雲呢拿香油純粹令佢香d
唔影響味道
就算買都唔貴
去烘焙店一次過買到

頂原來係咁成日見啲食譜都要落
其實覺得整甜品好開心
但整完又要食 好肥

係大叔

想試整 pancake 日本個隻

叔你個頭 你係呀伯

我係死mk

落唔落都得
純粹落左香d

開live啦想睇

一餐半餐唔肥啦

係味梳乎厘pancake
個種都唔難
但最好有電動打蛋器
唔係打蛋白打到手軟

唔洗再強調啦 唔講乂家都知

原來빼도돼... 想同你學野

收啦 又叫我開Live

係我本身肥

係 呢個係重點 我冇電動打蛋

又食.jpg

你一日食一餐？

整甜品問我就得
因為最鍾意食甜野
成日上網睇人整甜品

你年資有幾多？

同甜品無關係架
又唔係你一個人食哂

我都無 想買個

唔可以用年資計
因為我去韓國個4年都無整
但去韓國前有整
最近係屋企無野做又整番
上星期整完no bake既oreo cheese cake

就係唔想再肥落去

收聲啦

其實買一個呢啲都唔係好貴啫

！！！個個好似好易整 no bake Oreo cheesecake
做你男朋友一定好幸福

你整微糖版咪得
叫屋企人一齊食
整甜品係整個陣最好玩

好似200幾蚊就有

要唔要比個食譜你
個量我自己調過下
佢唔鍾意食甜野
但上次整左個6寸佢都食左半個

係 其實少糖咪得 我之前有個朋友好中意整
但愈整甜品佢成家愈肥 之後就唔再整了

其實唔貴 依家呢啲時候有排玩

唔中意食甜野都食左咁多 咁真係好好食喎
好 整個食譜嚟thx

我自己都整少糖唔鍾意食太甜
布丁 cheese cake都係易整既可以試下

我都諗住買番個

你出番山啦 可能有商機

好想同你瘋狂學整甜品

我為興趣架渣
變商機驚唔好食

朱古力都易整
我呢排個個星期都整一次甜品
然後迫屋企人一齊食

你有男朋友認證喎

做你屋企人會唔會變肥仔

我整屎佢都要食架啦

太 sweet了 曬死人

唔會
平時食好清

佢平時一日一餐
同我一齊之後一日幾餐
因為我成日餓

屋企不嬲少鹽少糖少油

樓豬掛住開音樂台po

媽媽好耐冇見

比你追擊我

你屌番我轉頭就有

我明明咁愛你

呢排掛住打機

打咩機咁好玩

同班中同打AOE

其實韓國是咪唔少人（講緊主要係中產家庭啲仔女）都係外國讀完小學回流韓國讀中學
我見香港好似好少呢種情況
通常都係讀緊中學期間先出國 而且一出國就直接喺嗰邊讀到大學畢業/高中畢業先non-jupas入返香港啲u

有冇咩牌子既清酒介紹?

係超級市場買過啲15蚊， 難飲到嘔

你買邊隻？原味？

呢支， 士多啤梨， 難飲到爆

係咪 gumi 구미?
Ktx 36mins
火車42

呢隻係韓國普通既餐廳唔會見到

士多啤梨味都冇人飲

呢隻

참 이슬/ 처음처럼都比較多人飲

我飲開青蛙진로易入口啲

你介紹好似熟啲

我用個樣飲酒
得個樣好飲得

不了
有心

來吧

我好忙架 你大把fd子啦

我冇朋友

會唔會係唔夠錢比佢地再讀
只不過出去浸番黎等佢地英文進步下
當去國外學下英文咁

嘩你去左邊

識個啲好多都係直接中學/大學去留學咁

啱啱完sem 仲失緊業

以為你完左好耐
一齊失業

之前sem1 兒家完sem2
失業做咩好

通常有返咁上下錢 應該由小學開始就係外國讀
有見過大學係返韓國讀 不過唔多

好耐冇上水

Sem2 以為5月幾先完
係屋企坐

返工做到成隻狗咁

你知道我在等你嗎

好耐無見等你返黎去食好野

有排 但韓國好似好左好多咁 琴日得3X宗？

我都想快啲番嚟

我都想去

探oppa?

yes thanks

要呀

Part time master有3個term
瞓到自然醒 完全冇日夜概念

聽講韓國好似停左免Visa入境，香港而家去都要申請

係咩？？唔係淨係隔離14日？

幾時番去好

好似話暫停90幾個國家免簽

咁早完㗎咩個sem

你呢幾時完

今個月上完堂 下月初考完就完

手足原來你都係泡菜飯
認得你

頂 你追到嚟呢度既

成日見到你

你都中意韓國？

話說有冇人見過呢隻

以為有飲

都係嘅
中學嗰陣係超級Apink飯

[亂入] Apink 13號comeback啦

品牌名

竟然係咁
原來巴打都係90後

你又啱架咩？

我都係
學校暫時冇 網上堂（用Zoom)

又出番嚟啦on9大王

咁你仲洗唔洗番工

係咪只係暫停廁所板🚽
會唔會又發生BNO又贏現象

要呀
老細要我清下假（一個月先返15日）

佢話禁佢入境既國家 韓國都會禁

我屌

唔洗去啦

填定美帝DS160（已save draft),草下錢等美帝reopen就準備見領事

份form堆問題超易填係超級多野問啫
泡菜國人民去美帝玩係咪做ETA就搞掂

緊係啦 盟友ETA搞掂啦 所以咁多人去美國

日帝台帝also
BTW,B1/B2銀行戶口要有幾多錢先安全

填曬差最後未upload相認真
其實堆問題全部係填NO
主要係班廢老有人應該唔識填

以前好迷㗎
睇孫娜恩我結入坑

提一提，BNO唔可以申請ETA

好多人當左係BC一樣以為可以ETA

原來真係有呢啲人

睇唔出 不過佢近年唔同左樣

好似睇職業類型重過戶口有幾錢

如果做護士教師果類，都唔多睇戶口有幾錢

BTW，啱啱出黎做野戶口好似3萬都無都申請到

以前機場見唔少

啱啱記得好似叫ESTA，唔係ETA

個時個朋友佢去 grad trip 冇乜錢都比佢

啊 好似係

原來佢有GBN呢個國籍簡
想問咁樣入完係咪會出error

係
我到宜家都唔明點解佢要整個鼻
搞到成個人劣化咗 雖然都仲靚

N絲以前做因航？

依家南泡人係咪連國內旅遊都唔可以

大邱巴打話 政府派錢 支持國內旅行

係。。。之前都已經咁靚 唔明點解要整
整完真係好奇怪

幾多錢先（港紙計）

好似1400

堆國內綫可以復飛未認真

總之BNO申請完，你無Visa機場櫃台都唔會放你架

做過一排渣甸

有坐過ANA,法航,荷航,Kenya枱

當然有d職員會唔Check照比過

有d passport 唔夠半年都照放，試過個客去到目的地唔收，航空公司比目的地國家罰錢

係咪DI同紅色CHN最易炒車

有FA牌保健撚應該會合格

咩係DI?

蚛蟈我做果時不嬲Check得嚴，成日怕佢地走佬去到撕護照，所以要留好多record

HKDI
蝗蟲新移民適用

試過美國入境果時排長龍，美國海關特登開條隊比蚛蟈人排，因為佢地要check詳細好多，塞死曬後面

另外舊蚛蟈同事有公司信、展覽邀請信，申請左4年都唔批

HKDI D咁特別嘅罰緊係Check得嚴

利伸：我拎廁所板都無比海關guide 過去蚛蟈條隊

絕對符合國情，只能說抵死
🇯🇵係名古屋用GBN海關冇搜過我

依家有人試過B1/B2 visa係廁所板到用BNO由楓葉國入美帝都唔得

Chill Club等你入去傾

今集唔睇

想當年係PUS食過活章魚🐙，真心好食

果個人無帶埋有visa廁所板喺身？

就係有
你要多謝慢慢周事件令美帝海關選擇性拒絕CNO landing

想當年係幾時

前年

咁無計，海關有權懷疑就唔比你過

Part time 有3個sem

果個人係過期CNO+有效完整VISA再用有效BNO 入

라라라라미란로즈

有冇人未瞓？

最近愛上了食韓國炒粉絲

未瞓
失業=自制生理時鐘

我好掛住韓國

早晨

正呀
攞來做韓燒一流

係札嘎其市場附近餐廳，上到枱d章魚🐙仲𨚲其實新奇（對我來講）

我上星期先整完

呢個真

好過份。。。。

個個都咁早醒

燒你都好正

第一次食？

你唔瞓架？

係 當時覺得好新奇

有瞓呀
係瞓得唔夠
一日返11個鐘wo

好核突

番工呀

一日訓11個鐘 up

岩岩做完嘢
蛇王中

個麻油超正
我食韓燒都要整碟麻油加鹽

有冇少少掛住我？

多多

以為你通宵

其實我覺得幾好食
但我朋友話似殺生 我心諗咁你食刺身叫乜

唔敢試 ？

冇wfh?

麻油加鹽最正我最愛 韓國野同麻油好夾

好似話仲郁郁下唔係因為條八爪魚未死
而係死咗啲肌肉收縮所以會覺得佢未死

頂佢
不如叫佢唔好食肉呀弱智

希望平左權之後美帝比GBN可以做ETA
比30日都好

ESTA呀On9大王

係個下o左 唔串佢了

FF美帝如果真係比左BNO 30日ESTA支那就大發脾氣

假期完番去要忙一忙追番d野，之後就可以連登

其實我係公司
食飯中

好無聊 想買部機打下game

唔敢

見到郁緊就食唔落

CEO話我地WFH會影響前線士氣

叫ceo Work from hell 啦咁

冷靜啲 收返埋條脷先

平權當BC緊係有啦

日韓暫停左免簽唔知會唔會開番比廁所板呢（依果中國，溫猜拿）

睇過節目見成隻擺入去覺得恐怖

你地唔出街唔係先真正幫佢地打氣咩

你都慣左一啲成隻擺入口架啦

果然連登先會覆